[Viutv節目巡禮]ViuTV2021 星期六晚10:30

【今晚10:30《ViuTV 2021》率先為你公開全新節目陣容!】
新一年有咩節目值得你期待?一次過為你悉數公開！
原創劇、綜藝、實況真人SHOW玩咩新嘢？
今晚睇實我哋，為你揭開新一年新一頁!😎

#ViuTV2021

---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

推

期待呀

電視機要人啊

仲有5分鐘

見到有Error自救TV
唔通有2?

呢個有興趣啦

賣埋廣告就嚟料

但我想屌咗妖台先，個時限熱賣係播就一次過播晒佢。
今個星期搞到停小新，下星期停靈異街......

想睇229 season 2

What?!

呢到啲會然巧熟口面

229網軍

全面進場

19:30-21:30 英格蘭超級聯賽：韋斯咸 對 曼城
21:30-23:30 週六好戲勢：大手牽小手
23:30-00:15 時限熱賣（廣告）
真係頂咗一聲

仲要229代表香港劇集去參加國際影展
今年viutv又有咩新嘢先

二月廿九

二月六九

開波

屌你老母呀厹神

Kathy仔世界第一！！！

強尼

強尼型撚到

男排女將

電腦版有delay so9sad

強尼好撚型

Stephy

律師！

陣仔係唔係到？
好多仔來

竟然係講排球先

係

今年會做吖嘛

又係有阿神同yoshi

報到

我愛193

赤沙印記四葉草

男排其實係睇女定睇仔

老虎仔

mirror加error

太平街

黃德斌

why not both

error
stephy

呢套好似拍完

呢套好似唔錯

諗起三哥個紋身故

紋身感覺ok wo

德賓好型

又Thor

姜b俾黃德斌屌打咗

太平街剪到好吸引 但feel到係伏

ginger

又亞科🙋

睇睇下有d暴走feel

因為黎緊就係

呢套啱哂helen啦

陸駿光又做白頭佬

Helen正撚到

未必既

娜姐?

留名先

娜姐好有feel

竟然有po

太平好似幾正
但viu trailer 通常正過片平

Amy lo

唔撚係啊 又黎
屌你老母咩ViuTV

詭探planb大雜燴

ian老是常出現

茹可以

Ian呢個真係感覺一般

萬事屋咁

又太保

又有我澄

呢隻黑肉

ian好大隻

Trailer打個三折就係現實 伏得太多次

懷疑Thor同jyp一樣
乜劇集都要出

希望唔會太tvb

完啦好嗎

不過會繼續中viu伏

嘩葉童

講咗咁耐, 加咗剪片師人工未

紋身嗰套好似幾好睇

陳卓賢拍戲好似唔係幾掂

不了

港台合

我都覺 佢真係唔靚仔 唱歌岩佢好多

有AMY LO必睇

哇！！！！！！！！

原來有po

太平紋身店

太保

台灣

姜b個套可以skip

我會！！！！！！！！

會長

229

二月廿九！

死都捧佢

2月29

940920

續集

all in 229班底算

屌佢老母 聽晚冇小新

會長呀

幻愛

情侶檔

蔡思韻啵

屌會長呀

蔡詩韻

幻愛？

女得stephy啫

二月廿九班底

229班底

229x幻愛

兵佑呢

tw果套似膠片 ...

前傳？

一齊爭會長

二二九前傳

蔡思韵！！！！！

不能說的祕密?

嘩omg

又情侶檔劉俊謙

應該係前傳？

無咗天佑？

幻愛電視版

不要再打啦

嘩😍😍😍

二月廿九 x 幻愛

係啦

屌！940920強勢留名

平行時空

歐國盃

屌正呀喂

由兩男一女變兩女一男

續集定咩

還我天佑

似了 但會穿插下依家既野?

丁死人

涼宮思韻的憂鬱
SOS團

正呀940920

聽bgm都起雞皮

viu d劇嘅介紹好有電影感

似平行時空

之前AK做戲做得好好

940920好期待

你要播下大戰至得架

940920 好撚正呀

幻愛X229前傳

蔡思韵啊

唔好再播埋曬D日劇韓劇，播下原創劇咪幾好

屌會長永遠屬於yeesa
不接受反駁

剪片最強

最慘係佢剪出黎就已經係最好睇

似係229另一個有會長既世界 本身個個會長消失左

有觀眾緣

蔡思韵會唔會係......佢老母黎?

呢次又有得揀
思韵定Sofiee

拍得切先得㗎

96台都好正

趕住打 好多人都打錯
蔡思韵 改正

原創劇投資好大
同埋你見到viutv拍一套劇都要一段時間

冇咁多貨?

吓，佢每年KEEP到半年自製劇你都還得神落

花姐契仔

T3都變舊片了

劉謙Ceci940920

大海男兒真係唔想睇

屌你老母大王

都要佢夠貨先得
一係自家綜藝早D播
我老豆成日話想睇 但好夜先播

呀

緊係思韵 yeesa之前都唔要會長

播日韓 問題係買親都唔好睇既

佢地冇咁多自己拍嘅戲

屌 ... 呢3條柒頭唔想睇 ........

Both

暴龍仔

我就叫神仙b你又識唔識呀

張可頤

熄電視

究竟張可頤呢個係廣告定trailer嚟

大海男兒

佢肯播強國劇以外的已多左選擇

又免費巴又大王
屌...

940920!!!!

大海mk仔

viu會唔會重播下舊劇
俾人睇吓頭兩三年有幾鳩

張可頤凍齡

沖涼break

error拍仲好睇...
或者揾幾件靚仔都好丫

我幻想過佢地半同步播半澤2

佢最弊係
啲日韓劇 cut做半個鐘一集
係就一次一集啦
無頭無尾
德魯納酒店 cut到傻

岩岩開台買過泰劇幾好睇

其實日買左好多好睇 但佢唔播/半粒鐘一集 根本冇人想睇

版權係tvb度

why bot both

no la
cctvb長期買咗TBS啲劇

瑪嘉烈與大衛都有一班fans嘅，雖然係悶啲

你又知依家唔鳩

條橋好似都有趣, 但搵錯人 .

頂

我求吓你啦Viu
唔好再好似屎坑仔咁爛尾

日韓劇變番一個鐘播全集先啦

盧慧敏

得日cut做半粒鐘咋
泡狗收皮啦 直落2套一粒鐘仲想點

人間繼續有人

我有講錯咩熟女個啲睇評論都知死得好慘 有冇fans出嚟講兩句

會唔會可以重播綠豆
嗰排唔喺香港冇睇
套野係咪叫綠豆？林保怡嗰套
乜鬼野大衛與綠豆？？？

試過失去最愛嘅人
昌榮

Kathy仔

綠豆打手

有冇新動畫
屌你老母viutv

唔好提
剪片第一
其他打七折

而家嗰啲完成度好高㗎啦
頭兩年嗰啲又膠又粗製濫造

真，細細個睇到宜家

宜家好賢妻良母feel

Kathy仔正到

真唔真呀

口罩小姐

Kathy仔世界第一

無畫面，即係未拍

有厹喎 陣仔呢

陳嘉倩簽左做親生女?

沈大狀

口罩小姐呢條橋ok喎

上水啦咩

口罩小姐會講咩

心動警報咪半粒鐘LO

口罩小姐呢個一定好多人睇

shir shum

mirror 成軍50週年

真

Viutv 你啲真人show 唔好再造枚

mirror呢part好尷尬

因ton出黎比我狙擊？

O罩小姐

根本Viu主打係綜藝

6C個造型

出咗街

好有興趣

我估佢做紙

一個鐘綜藝

抄天能

天能?

竟然冇一姐做主持

唔會出巡禮LA

嘩！！！！！

又有mirror go

偽毒

咁咪好囉

播左好撚耐 直落2套一粒鐘泡啦 依家先第一套仲要屌

Error

有夢幻島第二季就好了

ERROR

mirror 算啦
ERROR

error

星座撚柒咗咁多

支持何啟華一哥

同老母

姜b真係有魅力咗

好型

寧願 error back都唔要mirror go

日本都未播

終於肯聽我哋嘅訴求

碰紅中打紅中

首先要日本都出
齊木2呀屌你老母

33

一月嘛，到時貼住播咪得

ViuTv真係唔屌唔得

一咩姐 八婆呀

193

急不及待想睇了

心臟bogbong 跳

193嘅紅中

想睇炸生啤

美女鳩遊遊2

我要error x 生啤

rose ma

貝依霖

ROSE MA

Rose ma都上電視

自救TV姐係都係之前果個班底 唔知今次有冇進步

貝貝

真係有ERROR自救TV2
支持何啟華一哥

Rose ma 邱晴 wtf

支那GGGGG

世一來啦

又係女時間

邱晴
Kathy仔

Ben 你過一過嚟

Wtf rose ma

正好多

大家屌多啲

媽寶

Think big邱晴

yau ching 就正

Rose ma 藍依貝 完全冇興趣

邱晴都過埋viu

double s呢

又有cfu

白撚痴

點相 出動

屌 做返點相啦

師傅再出動

莊ching

皓雲cfu

Cfu

自救TV係咪又未夠半年就開2

啲相好索

呢個風水都ok喎
實大把師奶睇

有冇十二生肖？

又係呢啲 好悶 一集點相都無睇過

人肉海狗丸 強尼

馬面

藍天使

有冇詭探

師父係咪想做下個法正

正咩 貝同xenia一齊就正

阿正

正啊 邱晴
後生既肉體

珈其

jm9

Jerffery

肥腸

兒登

依個組合

腩膠

咁幾時有7cfu上門

阿正都過埋嚟ViuTV

有腦 留係CCTVB冇出息

第三季好搞笑呀

古華明都去咗viutv ，cctvb仲有乜野人？

大隻Mandy
世一

原來jeffery edan就係拍呢套

玩膠

應該幾好笑呢個節目

好無聊

呢套應該幾好睇

皓云cfu有冇同過7cfu做愛

Ss女上司

rose ma 屎家軍
藍依貝 不了 中大email嚟

膠戰

走咗好耐啦
之前中佬都有佢份

好鐘意阿正

娟娟

娟娟 世界第一

林曉峰

呢啲好有日本啲鳩節目feel

膠戰好似韓國綜藝咁

ERROR!!!

死藍絲

娟姐

阿正要接小儀班

林海峰

唔想睇林曉峰

有少少似啲韓國綜藝

屌 唔想見到林曉峰 見到佢d牙都唔開胃

娟姐條波拉

EDAN好多節目

Yau ching 想喺CCTVB做女一
起碼等到三十歲

好事嚟

娟娟做節目唔飲酒唔得

小儀

有小儀

小儀麻痺

原來藍㗎

940920條trailer之後其他是但啦

林曉鋒+娟姐，第一眼睇以為係康子妮

Edan + 小儀

小儀有節目 正呀

好小睇佢做主持

齊木2呀屌你個嘴

2個前CCTVB人

曉

娟姐條罅

同我一樣

森美幾時過埋黎

小儀+edan 正

小儀都過埋...

Edan咁多節目

森美放棄咗小儀

一姐hailey去左邊
上左神台入左管理層？？

又6c

上位了

呢個乜野嚟

支持

社交轉運

一姐

有一姐

Edan 真係岩做綜藝

金剛旅神團冇金剛

貝依霖邊係媽寶比媽同老豆打就有

娟姐 八婆 沈律師
今次不得了

Hailey來了

希望播多D英超

港姐出身 本身應該要重用

點解唔搵7cfu

貝貝唔係好識香港政治

屌大哥轉咗做雲文子
on99?

唔搵7cfu睇眾生

係杜生攬佢咋嘛

又係阿神

又阿神

冇錯

一姐得一個節目？

呢套似以前大台個啲

一齊屌

點相不了 吹水吹到

Viu係咪想捧eden 專做綜藝 好多有佢

煎奸做左condom

屌你又阿神 放過我

強尼 X Ka Ching

開運.. 咁快拍定過年節目....?

杜生話係咪係囉
利申冇再睇過杜生 好彩佢cut左宵夜

學神

駕駛節目

viutv趕客王厹神

強尼+厹神
Skip唔skip好

ka sin個牌好似拎左冇耐

陳嘉債越嚟越多野拍

劇集冇打天下2？？ 撈屍呢？

幾時
宵夜X飲酒

又有世一

宵夜無限做

我就係見佢一直同杜生 以為

呢個執屋抄96個外購節目

係咪所以點都要搵埋阿神

同以前cctvb 搵蘇民峰同班女有咩分別

又有kathy仔

轉左管理層
可能

可能遲下晚吹變埋一粒鐘

教吓啲炸彈睇地線

Kathy宇一

執屋好似96台播過外國原裝節目

因為佢返左邵氏 唔洗諗佢了

嗰套好好睇

佢都好多節目

條女好似隔離台做過節目？

幾時又有7cfu

屌搵kathy仔做啲濕鳩節目

Kathy仔又剪短

明明煎肝大哥先係靈魂所在
屌佢換撚咗

有新音樂節目

呢個唔錯

冇阿妹既

想做返 買樓狂想曲

音樂節目

Late show我有睇

不過最近停咗

chill club高質

應該之前

睇黎真係想捧厹 搵強尼帶佢

唔會一味懷舊
寸9 cctvb

睇旅神團都係為睇女啫

唔會一味懷舊

家鷹哥囉

未出現

似係好耐之前拍

chill club唔好停

陳蕾呢

有頒獎禮

頒獎禮

我睇煎肝囉

嘩！！
搞新頒獎典禮

Viu唔開環保節目比佢

嘩搞頒獎

係咪啊
7cfu

終於有頒獎禮

因為佢簽返邵氏 唔關Viu事

頒獎典禮 可以挑903機 不過會做比鏡

仲以為會有七師傅搭娟姐

error冇新歌

造星2嘅乜都冇

講咗劇集未

全民投票即係mirror攞哂啦

阿THOR有獎拎啦

7cfu會唔會又跳返part舞

一開波

cfu愛你

yes

獎典禮

點解無入住4

404
綠豆

好掛住

我要入住！！

至尊歌

屌你
仲以為又有詭探睇

呢個時勢好難拍啦

問過炳著未

睇到我起曬雞皮

啲回憶

B4組呢

應該會比人屌爆

嘉倩in, 阿妹out?

請敲門

唔係拍完喇咩

有紙札

鬼都怕左武肺

半個鐘太短了

亞太區最受歡迎男歌手

原來已經5年

viu 愈做愈好

係喎
唔見阿妹嘅

cls，trailer都咁好睇

宜家搞YouTube channel

AV

係咪完全冇出現過

痴線我完全唔覺得自己已經睇咗半個鐘

駱振偉。不了

播左好耐啦

星二得幾件垃圾簽左viu 所以咪乜都無

係喎阿妹一個節目都冇喎

Av

viutv成日剪到啲trailer好勁咁 希望唔會失望啦

成熟 不了

不了
爭歌唱

終於有頒獎禮可以挑4台機啦

唔好咁期待

唔知點解睇到有啲熱血

係喎 唔覺見到

其他應該唔肯簽啦

拍還拍 唔撚好再加造星仔仔

一定會

應該係講緊真 • 第四季

港台個位又比林婷攞左

好似仲冇英皇班垃圾
高質好多

五週年你仲咁樂觀

101台年代嘅主持得返八婆同Brian

想睇廢契拍

有李克勤首格林童話

綜藝有信心既
劇就..

星夢咋啩

Trailer分分鐘好睇過個節目

viu d後期製作係掂嘅...
弊在劇情成日暴走

十大一人一首分比mirror

我仲等陣入住3 又話唔同形式咁出

真係

Feel到全能嘅強尼會有獎拎

我覺得係因為唔做新節目關係

到底有邊個造星2有簽

我淨係想買mcm同林婷

勁好睇（剪接）

投比隔離台 睇下會唔會嚟上台攞獎

咁多套好似冇個值得期待

唔好咁啦，商台都扮獎畀林9啦

想屌哂4個

遲吓新節目嗰幾條廢契

大海男兒果三件 狗也不屌

好多本身節目有佢 新節目冇姐
一姐都係咁啦(得一套)

講起中佬套野 個陣佢連viu係咩台都唔知 又就住就住黎講

佢同麥包 仲係有一浸cctvb味

反而張松枝 同 艾威 我就幾buy

王君馨

都幾期待
仲要話有得全民投票

預告好睇

屌你套學神
又強尼又厹神
好難搞喎

下集好睇

好難避免 你睇下叱吒

其實第5年都唔會越做越灰係好好既事來 你睇下有線

好似冇續經理人約，傳聞話花姐要捧Mirror班囝

我想要oscar li

冇期望冇失望呀

簽viu嘥咗佢 自由身幾好

暫時呢個模式既chill club唔錯 支持

Casada

初度遊個Tony？

77其實有好節目 但仲有好多乎方收唔到/收得好差
呢D基本問題唔搞 點做得起

開電視除咗怪談之外完全唔知有咩節目

最大鑊係我屋企宜家仲未收到開電視

oscar正
藝術家feel

終於見到你個post
940920好正。有cecilia

我真係覺得瑪嘉烈與大衛幾好睇
幾寫實嘅愛情片

屌你咩Viutv 小新台柱黎 咁都夠膽郁

我都想要
但佢唔岩viu 間唔中搵佢拍下野就OK

跟唔足佢ig就會miss曬佢
我好鍾意

其實好唔好睇 以前既2019 年或之前既viu劇未睇過

為左垃圾時限熱賣
小新都cut 一人一句去佢fb屌Viu 唔屌唔得

係喎，辰叔呢

神奇旅俠 餓底外賣員

岑樂怡和你Green

臥底旅行團比武肺收左皮

咁佢而家去左邊 有咩節目?

229網軍來了我帶路

外購果d都幾好睇
見習家務男 空間大改造

拍熟女強人

李尚正+妹頭係幾好睇，但係次次睇都要開電腦iPad真係幾麻煩

係 我本身收得好地地 呢排係咁起格
咁叫人點睇

岑樂怡忘返

變咗臥底外賣團

見習家務男週末晏晝會重播

以前仲離譜，一轉台去開電視就會hang 機
係近排先正常返

小新係星期日晚既小小歡樂

串到啤一聲

好期待940920

九龍區都仲有大把地方收唔到

睇嚟係，佢哋著冬天衫

屌我以為聽日先做

有冇講有咩韓劇睇？

拍埋d咩大海男兒 趕客

花蛆

同意，第三季搵藝人做，好睇喎

可能結果論仲好左
幫下港台配野

之前佢有做 ViuTV 旅遊節目

阿媽覺得外國咁大間屋都咁亂似造出黎
香港地方細合理好多

同埋冇咩搞宣傳
睇下viutv成日都係街度見到啲廣告

搞宣傳黎有咩用
好多人仲係睇唔到
做好基本野先啦

依家紅隧口有鄭中基套劇嘅大廣告牌

有線那有錢咩

無安立Dixon就唔care了
好weak

77台成日有人唔係話收唔到咩

佢依家要小占同厹

搵mike導拍都無用
嗰三個廢契好趕客
由星二開始頂唔順花蛆

77台套家居收納斷拾離
仲有女女們同古佬做家務那套
77又有見習家務男

雖然1真係剪到好垃圾
但佢上到熱門

又屈

冇講有啲咩外購劇集
主要集中講自家製

大咪懶耐啲都得囉
外國又冇工人

屌 miss 咗要等十二點先睇到

我去過唔少 friend 同親戚屋企
佢哋一間屋明明唔細 但成屋好多雜物

有fd老豆老母會喺街/後樓梯執d垃圾返去儲 搞到成屋都係垃圾

有啦

第一個 shot 就有 brain

btw 點解 太平紋身店 咁 TVB

熟女之後已經對diutv劇冇咩期望希望刀導保持到水準

熟女真係垃圾tvb戲黎，期待多d 2月29 歎息橋 呢類

viu 應該要快啲請刀導

不過怕會變做行大眾路綫

熟女強人 令我深深感受到 原來 屎坑仔 都唔係最垃撚圾

其實畀個 打天下 我都夠
想睇啲新題材

調查男女 會唔會變咗做第二個 5樓

之前話傳天下一搵杜sir同viutv合作
希望快啲可以睇到成果

屌自從 屎坑仔 見到 天下一
我就對呢三個字有陰影 就好似 ViuTV 原創劇 咁

厹神小占咁都有兩個節目開畀佢
睇到真係屌出聲
仲有 執屋 同 家務唔知乜鳩 咁似嘅

厹神同小占兩個真係越反越多野做

又唔見我的我 brain 咁多節目

無計 疫情下都要盡量喺香港同室內拍

你同厹占扑多d野咁佢地咪冇時間拍野

大海男兒搵個三件真係曬左Mike導
一搵就搵三件最黑人憎嘅
明明大把viu in-house嘅星有一定fan-base但就業不足無工開

啱啱隔離 post 個整合
對我呢啲冇睇星 II 嘅朋友好有幫助

熟女垃圾到聽聲已經知

一早出左, 鮮浪潮語就Viutv, 古生, 杜sir合作播放

但套野主題太常見
又係嗰個執屋師

好彩屋企唔會咁
間房細自動波執好

屌唔撚知點解會有人話佢好好睇

無睇
想知咩節目

應該計劃中,fb page連報名都未有
BTW,罩多fun小姐

其實呢個21年節目巡禮
男排女將同造星3都係20年尾播
點解會當21年節目

太平紋身店 反而有VIU既FEEL WOR
係VIU 早期既FEEL 姐係賤民果D 因為D鏡頭似

外購你咪望住黃viu,有就有 冇就冇。

又唔係既 有D外購黃Viu冇

你應該第一年睇，今次冇用暖男爸爸嚟呃時間已經有進步。往年傳統未播都會上。
2020巡禮有黑巿，冇上巡禮直接出街有假設性無罪。

太平紋身店就咁睇係D人CCTVB姐
我又唔覺太大問題
但多年Viu經驗話我知 感覺呢套好大機會伏

講到屎坑仔好好咁 我連一集都冇興趣睇
熟女都叫有幾丁女睇下

熟女你對邊條女有興趣

有冇得重溫返

泡劇就一定上黃viu
日/台劇間唔中唔上黃viu ,都係得刑警弓神同靈異街11號
動而上黃viu先大機會冇

6C 沈大C

好多日本綜藝都冇啊

咁黃viu唔主打日本綜藝嘛
星期六日堆綜藝/劇/動都俾電影 足球 時間熱賣玩殘。

咩啊 星期六日都播好多日本綜藝 點先叫主打

你睇有冇贊助咪知
除咗恐怖醫學外，邊個日本綜藝有贊助。
有贊助唔會話停就停lo

我一直重點講緊黃viu冇
好似搭錯左線

好耐冇睇一個電視巡禮咁興奮

Viutv d 劇主要衰劇本
叫拍戲果班新仔去拍下啦

唔知點解原來係打鬥劇就覺得有d 伏
仲以為講每個紋身既故事添

就係睇左打鬥果part feel到係伏

睇個故事背景setting,劇集版和平飯店

同詭探一個導演, 前作拍到一鑊泡, viu都仲請佢拍咁有義氣, 王貽兄又係咁

鬼滅唔知會唔會有

下下星期都係無小新
係咪完咗喇

今晚時限熱賣出而婆+Poki肥仔
大家睇黎又要屌又要睇

坦白講viu d 特技效果得啖笑
唔搞好過搞